覺唔覺般尼個麥撩幾勁？

有速度 有傳中 有啲腦

點睇

小黑仔saka仲勁

個樣成個on9咁

勁到痴線阿狗又要失三分